Where the 佳 now？#gcap#fs

佢近來心情好d未